一對話完就出現大量分化post

成班人比班分化撚帶風向都唔知
最撚好笑係班分化撚分化完
後面加句不分化不割席就當自己唔係分化緊